準備倒數，搭正六點餐廳踢人出舖

等睇藍店冇人執法

準備影相

Live

照食緊，6.00前落單

邊間? 連鎖?

6點了 武肺請開眼

係藍店瀨死唔走